港人港地個page射到成地精

個班支那仔同廢老不停精，但有班後生不停阻佢地射精
係時候幫班呀伯支那仔開年啦

全部戲子黎咋

當笑話睇其實幾好笑

睇d留言，有班後生仔不停串鳩佢地好撚正

仲港獨
呢班友為左維穩費
要打蹈草人打到幾時
睇到阿劉鶴去美國講洋文,出洋相
跪求不平等條約
佢地d愛國者點解理都唔理下